好meme獻給你

記得細個睇過Mighty Hercules
大個就要做個meme
表揚偉大既人做左好事不邀功

以後人地欣賞你 歌頌你既時候
識做